好彩冇為左got s8而重睇七季

為endgame重睇21套戲都叫抵 至少完得好好睇睇
如果為呢季垃圾重睇真係哂哂d時間

仲諗住又s1睇起

屌你 s1真係完美吊打s7-8

S2好睇喎

都好正
但s1相較其他季更忠於原著原汁原味